香港酒店討論(7) -Staycation 莫做西客，做個有品香港人

各大酒店嘅staycation package 變幻莫測 各類債券層出不窮
要問問題嘅自己做咗功課先
記得留低BUDGET同埋要求
呢度啲巴打會盡力幫你

酒店心水推介-update(排名不分先後)

維港海景
灣仔: Renaissance Harbour View / Grand Hyatt
金鐘: Conrad/ Island Shangri-La/ JW Marriott
中環: MO／ Four Seasons
尖沙咀: Peninsula/ Rosewood/ K11 Artus/ Sheraton
尖東/紅磡: Kowloon Shangri-La/ 海景嘉福洲際/ Hotel ICON / 千禧新世界／Kerry
九龍站: Ritz Carlton/ W HongKong

價廉物美包泳池
北角: Hyatt Centric Victoria Harbour (人滿為患)
佐敦: Eaton HK
沙田: 帝逸酒店/ Courtyard Shatin

注意事項
1.酒店設施(包括健身室,泳池,及行政酒廊)的開放時間
或會因應香港特區政府所制定的防疫措施而有所更改
建議入住前可以先向酒店查詢及確認

2.接受在《預防及控制疾病（規管跨境交通工具及到港者）規例》（第 599H 章）下 由指定地區抵港人士預訂房間的酒店列表:

佢個roof top bar 好正

Lm

推呢個

sugar

留名

我又想去了

btw, 點解語癌怪會叫語癌怪

因為講嘢真係1999

佐敦木的地有冇ching住過

想問下MO book完係咪唔會係個reservation或者email度睇到係包三餐

LM

想問下筆直千幾有冇邊間有呢啲轉角落地玻璃望海景+有浴缸
hyatt centric間房好似好細間咁

EAST

呢啲打卡酒店其實同hyatt centric呢個級數嘅五星酒店有咩分別
sorry for 無點住過酒店

正常黎講啲細節位，真既五星級會做得好啲
但Hyatt Centric本身定位就年輕化，有活力啲，加上佢依家係公廁，多人到比唔到應有既服務你
所以某程度上都只係硬件上面既比較，兩者唔會差太遠，甚至打卡酒店可能仲大機late check out

朗廷內園房定城市房個景好啲？

唔覺得Hyatt centric 係五星

但好似得Hyatt Centric有大海景+浴缸
樓上講嘅EAST都係冇浴缸的

呢幾日天氣游唔游到水？

酒店三傻又喺度講Sheraton

不過sheraton tung chung 宜家1300 應該係牌價嚟

開賣左啦？

btw 唔好成日唔推Post，有人搵左另外個post覆

*我個Friend做酒店

而家去萬豪酒店d餐廳食飯仲有冇半價卷攞？

部份有

你係俾House Keeping ?
有陣時我都會俾

今個long weekend 應該各大酒店都嚴陣以待
Renaissance 好似話開8/F Function room 做Lounge

Butler你地覺得洗唔洗比

真係好睇人
同埋點樣比都係學問

求教學

比$10/ 20又好似當人乞衣 比多啲又唔想
所以通常都唔比

做炒散表示有已經好開心

今晚東望西張又介紹staycations 賣廣告

有冇人試過君悅staycation

Four Points 啲房細到呢

Eaton個普慶係數一數二咁好食

濕尻港女帶寵物入酒店仲要屌番酒店人

隔離post

harbour grand入lounge加兩餐個package新定舊
有冇人包膠？

俾tips我通常睇國家
唔係一定要俾就多數都唔俾

個lounge幾正，無乜人，飲ruinart香檳

book左W cool corner room asia miles 個packages，想問可唔可以唔upgrade房型，想住cool corner多過fantastic suite

Fourseasons應該overbudget啦，而家好似賣3千幾

未去過staycation 如果星期日千靚二千budget想連埋個晚餐但唔想食buffet有無咩好推薦

Grand hyatt

Book咗萬麗staycation

邊個package ?

Grand Hyatt 可能會over $2000 少少
不過唔差

揮手

房細床細不了

Escape 24?

你到時checkin講咪得

佢upgrade 你可以say no 㗎嘛

唔知今日會唔會已經見到checkin 嘅人龍

4 dish西餐加早餐一晚
千六蚊其實幾ok

揀送dining credit果d一次過自己消化晒佢

我都係咁諗，不過唔知邊間抵，所以睇吓大家有冇去過邊間正。

之前一定係朗廷同康得思最抵玩,零房價食米芝蓮餐廳
而家千禧新世界同九龍海逸都有零房價
不過餐廳相對唔算咁出名
marcopolo,凱悅都有送dining credit

萬麗都有

Thanks. 有機會去一定出個包膠

半島又有deal

半價coupon要點用

同上次一模一樣

同埋只係賣10月尾幾日平日

26-29住係咩玩法

睇咗咁耐半島呢個最抵
可惜咁趕請唔切假
想去又得閒去嘅記得呢兩日買

仲要一個禮拜前先講、玩咩

Mo 住宿同buffet 好嗎？
見佢各方面都好
黎緊想慶祝另一半生曰

唔知今日多唔多人排隊

暫時海景嘉福十幾人排緊隊

有無巴打有suggest邊間酒店有浴缸房

十萬個感激 睇左好多都係得淋浴

推一推先

今日去Kerry 唔知多唔多人

唔多，早餐都唔會多，佢啲package 大部分都無包早

多人都有個好處 可以易upgrade

香格里拉group點會諗upgrade

滿曬房咪可以

邊有咁易爆

Jade 近排住kerry 柴房都upgrade 到sea view

我岩岩都升左

竟然咁闊佬

正一死臭雞

Kerry海景房好正

上次住Premier sea view正到癲

會員加7成滿多數升

想問下大家覺得murray如何 如果對比conrad

筆直 $800內
有邊間有維港海景酒店自助午/晚餐推介？thanks

西環181

181冇浴缸

btw Little Tai Hang有

海景要靚嘅buffet 一係自助山，一係YMCA

有浴缸架唔係對海者

個浴缸係咁，旁邊加埋個細電視

想問下各位巴打，依家Klook有無啲咩package係玩得過架
見Upper House Klook好似幾吸引

4月疫情期間去油麻地果間，唔好

咁正

上次去食我坐係嗰個位對出

自爆

check過個電話遮左個樣先出圖

巴打好似好大隻

你會唔會訓先、唔訓既話6個人就無咩所謂啦
跟本係半島果單on9同埋2人房黎左20個太誇姐

數碼港艾美好唔好住
見啲海景幾正

唔知Kerry 定 Conrad定千禧好好難揀

唔好一次過分開上啦
6個人去4人房玩都唔過份姐

flyertalk 啲鬼不嬲都係咁，唔係乜嘢“開始多外國人咁做” 人哋玩咗好多年
仲有，咁做好正常，唔係乜撚嘢閪客只係拎返自己應有嘅benefit
兩年前，Renaissance HK front desk 條柒頭懶醒咁幫我check in，正常係搵人帶我上lounge check in. 有suite又唔撚俾我。check in完，我上lounge，同個staff講話我想要間suite，即刻俾到間dynasty suite我

見字都閪

啱啱先住完，海景真係靚酒店唔太多人，間房都幾大幾企理，唔錯唔錯

點解RC FD啲職員可以咁西
唔知以為殺咗佢全家

我咩都無講勁有禮貌
之後佢將張身份證比番我個時
直接就撻落枱
之後講嘢又勁唔耐煩咩事呀

望一望，嘆咗一口氣

野食好無食？

之前個條女好撚on9但我都無開佢波架
敢怒不敢言

閪你老尾，不嬲都係咁玩，唔係閪，係拎返自己應有嘅權益。
上都啲外國forum啦，井底之蛙。
扮撚晒有文化

大家對閪定義唔同

閪唔係話你問佢升套，係講緊個態度，見你上forum都屌哂鬼就知啦

有乜問題，咁係個front desk 條柒碌唔撚識嘢

大家嘅定義真係唔同
不過萬豪自己的proprty 都唔跟規矩又真係講唔通嘅

marriott 其實好多野都無皇管
淨係一張半價卷間間有自己玩法已經知

而家啲半價剩係比weekday 用

其實如果只計marriott bonvoy T&C，用半價卷都唔應該阻人升套
jw marriott 一句話業主swire唔比，就override咗marriott 嘅T&C

野食就一般貨色

之前住MO 慶祝生日，極失望。
希望LMO 好D

平日定周末？

LM啲嘢好殘，
不過upgrade好闊佬，試過兩次upgrade咗去bayside premier suite

有member?

係， 唔係點會upgrade你去最貴果間

Work from Hotel
已經連官網都有

想問沙田萬怡個Lounge係咪仲係lobby

萬怡個個係難民營
唔只lounge
連早餐都係
每日上演搶包山咁搶蝦餃

10月中執左，個Lounge仲係lobby
Happy hour果d野食係垃圾，仲要係搶唔切就冇得食
不過早餐又唔算差，果次去都唔係太多人

10月中去*左

FB有班友成日吹奏個lounge啲嘢好食
都唔知係咪食開屎

屌諗起就嬲
雞翼出一轉就冇
得番d青瓜三文治，凍冰冰的咖喱角
求9其的貝殼粉撈茄汁，同埋個皮勁厚的生煎包

最西利係有班傻鳩捧呢個西客場

LM Hilton Diamond 變公廁

唔洗變 本身已經係
最驚係Marriott又跟機 厭而家唔撚夠多人

就快Titanium 一地都係

所以上到ambassador嘅話快啲上

20K USD spending
上唔到喇頂

我都差唔少

得二千多少少
點追

文華快船廊buffet 係咪麻麻
上網見負皮多

MO晚餐用膳時間得75分鐘 係咪唔應該期望太多

想問吓大家對於harbour grand Hong Kong 有咩睇法
我見佢deluxe嗰個package 1600送1300餐卷好似幾抵
定唔差在比多少少升埋做premier嗰個package

我睇到tripadvisor 有cm話間房又細又有蟲就打消咗去既念頭

有其他4／5 星啲房都唔係特別大

前排去完 覺得所有嘢都好好喎

係喎 有蟲真係搞唔掂 即刻唔諗
有冇其他同價位嘅選擇想要海景 浴缸 buffet灣仔君悅點睇？入住起計24小時好似幾正

有邊間酒店buffet性價比高?

budget <$2000 星期六入住
有冇邊間包自助早 同 自助晚餐 要有泳池浴缸
唔使海景
睇過帝苑 Mira 仲有邊間好

早排book咗下個月rc club level room
一收到email見到以下內容：

邊間？

即刻有啲想cancel

有時upgrade咗你，未必喺olci見到，亦都可以喺app度見到upgrade咗你，做埋olci，到你果日check in就downgrade返你。
lounge access係你membership 嘅benefit, 係唔係都有，除非你經third party 訂

公廁卡

thanks Ching

唉

請問各位巴打MO有冇得泊車?
睇官網好似搵唔到

哇點解會特然咁既？我月頭去仲俾我check out個日食埋個tea先走喎仲要係佢地主動提出

唔會 前幾晚去過 算新淨

email 好耐都唔覆
生日唔識講生日快樂
operator 態度麻麻

平日

灣仔hyatt 幾好呀～ 野好食，間房上次up 左海景房好正

好多人都咁講，但我住完覺得好一般，除左個景。
餐廳員工就好好，其他hotel staff 真係一般

黎緊都去mo慶生，有啲擔心添

咩事，未聽過

可能係我唔好彩掛

上星期平日去咗mo慶生

我買個個包三餐免費升級皇后像廣場景

房ok大 係有啲舊但可接受

唔包佈置得細蛋糕（無蠟燭）

下午茶好食 尤其鬆餅同玫瑰花果醬

晚餐同早餐就有些少普通 但要讚餐廳員工服務幾好

泳池就唔洗去喇 超細

整體$28xx價錢都超值

但如果女朋友好鍾意影相打卡 就唔好揀呢間

應該會失望

之前佢第一次做sales果陣呢個價係連埋晚餐
好彩lam左次、宜家呢個package成3500以上

如果包埋晚餐就真係好撚抵

食過lunch 幾好
有生蠔有蝦有蟹有出名既叉燒 仲有d小食都ok
唔知依家仲有無第二位半價優惠

好好呀佢個buffet
好多野食！

咁唔錯喎
有生蠔就去支持下佢

場大，人多，如果想靜靜地享受就唔適合
但鍾意食嘢，唔介意環境唔夠grand係不錯既！
有生蠔，有好多海鮮，熱食都幾好甜品質素高，有movenpick 10個味!
但慶祝就唔會揀佢，純粹想狂食先會
慶祝就去返tiffin

君悅渣打卡有優惠
咁多間君悅 係咪灣仔果間最正？

我覺得係

唔好再吹奏了，已經越黎越多人去

Little Tai Hang

垃圾支那團酒店

btw free minibar最正，上次買野返酒店同夜晚食in room dining都係飲mini bar野

K11 ARTUS

中菜就冇試過啦，淨係去過飲茶！
佢好似已經唔係一星(???)
香宮真係好食啊！

Conrad 正啲定 grand Hyatt
論食物 環境 服務

MO真係咁正？

我覺得係grand hyatt
又近海嗰，食物又好！

呢排入住率應該keep住高吧
我聽日去住，好期待呀！

包in room dining 呀

諗住生日住 見兩間都包早餐晚餐
海景大家都差唔多

Grand Hyatt 房一定新過Conrad

你唔好信conrad個海景

Grand Hyatt 喺正海邊
Conrad 就

黑人牙膏呢

咩黎

點解我唔明

Grand hyatt好似成件事高檔啲？

係同個海嘅距離，同埋Conrad 個景有機會俾PP2檔住

係中環搭船過海好方便

想同女友興祝周年紀念
筆直1.5k(冇野食)至2k(有一餐)，可調整。

主要想搵d大房，舒舒服服，就腳(油尖旺唔過海就最好)
之前都住過下海邊帝字頭，千禧果一排，但感覺服務麻麻地，本身都諗住book返嘉里算，但想上黎睇下有冇巴絲有好建議

標準答案：海景嘉福

週末是咪會變人海，我打算夜d先checkin

呢個價錢千禧新世紀都得嘅.....

好, 試試 grand hyatt.

想問各位巴絲打 筆直3000內，有無包早餐+自助晚餐

閒日都可以，thanks

帝苑 包lounge 同90分 dinner buffet $19xx
vs
北角打卡酒店 包早晚餐 buffet $17xx
邊個package 好？

帝苑 buffet 嘢食一定好過hyatt centric

有無多啲tips
想睇下佢乜料

Status extension

Why

由Day 1都係咁玩

肯定有 差在遲早

同意，文華係要細味嗰種好，
而唔係一嚟就「oh my god好鬼正」個種

幾好有spa 想試下

十二月三十號expire

邊間酒店咩房型

講o左話extend到2022好耐啦

extend好正常，大把人都做唔到75晚

呢度有好多人睇
Still Money 嘅admin wow！ 咗未

東涌世茂喜來登

個名咁有支那feel嘅

掛業主名
大陸同台灣都係咁

XX雅居樂萬怡

東涌個兩間有冇人知咩地產商

笑死，其實個page update得幾慢，睇OMAAT同LoyaltyLobby好過啦

不能同意更多

新嗰兩間咪世茂囉
大陸”知名”地產商之一

又係中資

大家都吹奏MO
但我個experience 真係麻麻地
除左海景好靚同餐廳員工好熱情之外，其他無咩特別到我想返去

想問hyatt有冇人試過房費唔用自己張信用卡比
都可以儲到World of hyatt 嘅分
我AE啲回贈唔夠用
想用附屬卡個張

好似得，你加佢2nd room guests,咁應該俾到AE

我見WOH T&C寫一定要持卡人係訂房個個先儲到
雖然萬豪都係咁寫
但唔知Hyatt捉得緊唔緊

剛住完，服務麻麻，冇其他人講到咁好，有其他五星級會做既野，MO都冇，海景又比唔上four seasons，唔會再住了

你地覺得半島個$1000credit 兩個人可以食到啲咩

係餐廳員工only, 其他 staff 真係不外如是。MO standard 如果係咁，就真係高估左佢。
靚景又唔係得佢一間

應該真係太多人了，雖然我知呢個唔可以係籍口，不過有時真係做到燥燥地

支持sr改名做中國華潤瑞吉酒店

又可能係我唔好彩
但同其他比較起上黎，MO 太失色了。

比起邊間

值唔值得俾多幾百住海景，同埋剩早餐得唔得，但唔係自助早餐

Conrad, SR, GH

可唔可以講吓對比起依幾間mo失色喺邊度

竟然比conrad失色
conrad係無service可言嫁喎

1. email 答野，遲好幾日先覆
2. remark 左生日，CHECK 完ID 都唔講HBD
3. 臨時 gym room 一夜之間唔見左一半器材，又長期無staff 係到睇住。無晒水要 d guest 自己係枱底個紙箱自己搵水飲

所以話呢，我個exp 係幾咁令人失望
我 d 要求好基本同低層次

我諗住附屬卡卡主一齊住架
不過唔知WOH可唔可以比儲

小心又有人衝出黎屌你話間間酒店都係藍嫁啦

阿布扎比投資局海景萬麗
有一半係外資

慘直接反映返俾佢地知啦

藍都算啦，依家係紅啵

香港個間？
萬麗同gh好似同一個業主

以前係新世界獨資，而家同人50/50

大堂茶座set lunch/set dinner 一位 $438+10%

咁sad你同mo講番喇 唔想佢地做衰自己

想黎緊住萬麗 3d2n 但d套房訂唔到

唔想比人話我係西客

pt 1 有講左，有個AM say sorry..
然後好期待咁去到，再發生2 & 3

我上個月中weekday去，service算唔錯
可能因為佢哋真係Weekday得閒啲

你地住咗幾多間 好似好誇張咁

想問官網staycation package 係咪都有rebate？

有，因為係front desk 俾錢

真 我六張爆晒好耐

唔該巴打有無巴打有住過分享下？食咩最抵？

有無限用幾次？？

Yes

無住 剩係食飯都爆啦 港灣一餐都要分3張卡碌 仲有請請bar都好甘

一樣係第一次sales果陣住過，果陣個晚餐都幾好食
值，個海景真心正
自助早餐都好食，果陣佢話自助早餐星期六、日先會開，可以二揀一，我見差唔多個個都係去自助早餐

同感！好慶幸上次住到，依加貴哂

有都無用、咩都full哂

香記個d未開賣 唔洗擔心

唔係寫今朝10點咩？？
係既話想試試kerry

有冇求婚酒店推介 太多揀唔落手

rc

[多圖] 痴撚線港女20人 Grand Hyatt開Halloween party

個brunch差唔差唔致講
呢度d評價唔可以作準
不過港麗係宣傳都幾dum本
見到有d無乜訂閱既youtuber都會話自己受邀去住

兩大宣傳酒店，公廁同港麗

真係兩間都係港人staycation 榜首

港麗個價重貴過文華同半島，成日都賣3000以上

真心唔會揀conrad

Conrad 房真太舊

應該可以用幾張，我上次住2晚都用左2張

我反而後悔買左萬麗卷
酒店太多時間太少
又唔係好特別想試呢間

上網甩咗佢

想問下大家JW係咪無咁好住

無啦
我仲買多左張六折卷
應該無人要

有冇人知little tai hang個浴缸好唔好浸

巴打有冇影相？agoda睇個浴缸好唔似浴缸

好feel但唔好預普通浴缸咁舒服

睇樣真係唔似浴缸
似座底左嘅地台

想搵有大浴缸同至少包早餐+午/晚餐嘅
有埋室內泳池就最好
打算12月平日去
預3000中都可以
想睇下各位巴絲有冇食評/其他選擇

睇緊幾個選擇：

Upper House
我睇圖就覺得個浴缸同成間房都好好feel
不過淨係得早餐同冇泳池就差啲

Murray
見到最近個package包三餐好似幾抵玩
浴缸好似都得
但係依道巴打好似覺得嘢食麻麻

Grand Hyatt
個人都幾鍾意Hyatt嘅酒店
但GH基本房型浴缸好似差啲

已經去過海景嘉福同 W
嚟緊月中去MO

upper house 有泳池
要去太古城east hotel 用姐

Murray 就5 星硬件，3星service

Grand Hyatt 可以考慮

呢個係onebedroom房型？

絲打我同你要求一樣
一樣諗緊 murray/ upper house
另外考慮緊st regis

喺L佛個FB post見到

條友都唔Q識住酒店既

有冇巴絲可以推介一啲有廚房嘅酒店
想女朋友生日嘆吓煮餐飯仔佢食

求巴絲推薦海景酒店+dinner buffet package
係嘉福洲際同萬麗揀左好耐揀唔到。
budget around only 2000左右

平平地cordis都有

上面有巴打講咗
K11 Artus $$$$
Little Tai Hang (某啲房) $$
Eaton Residence $

前兩者有海景
K11 artus有package買埋餸

如果想住3晚尖沙嘴有海景，其中一晚想食buffet
睇咗幾間，啱budget嘅包括海景嘉福、凱悅同香格里拉

海景嘉福個海景最正，但我五六日入住，buffet只可以翰林廳，似乎comment好差冇嘢食。
另外兩間，好耐之前食過香格里拉都唔錯，凱悅未試過

巴打覺得邊間好啲？食物同房間

hyatt regency 個房唔錯

住海景嘉福記得拉窗簾

生日扑野記得拉窗簾

帝宛 天際房

想要海景靚同有泳池係咪四季最好
我見有個package $2800海景房+早餐
想問下抵唔抵

中菜之前ok 但呢期轉咗menu，次選Grissini 都好味但性價比唔算高。1000 credit我會揀去steakhouse

包2人晚餐?

要包埋晚餐要$3700 唔知抵唔抵

Harbour Grand Hong Kong有冇人住過?

四季唔抵，之前呢個價klook 係包dinner, 二千幾夠住kerry + buffet

我都諗緊呢間

mo

呢排staycation 個個都衝住去

其實依家有冇酒店係唔洗同人逼，想靜靚地

之後遲少少去checkin，全部in room dining，
拎到房就唔會再逼

冇人討論
想知入面邊間餐廳叫穩陣

Le188好似景最靚 好似個個都去Le188咁

天日就同女朋友一周年 我仲未訂酒店 budget 2000到.
想要個有浴缸有海景既酒店
最好可以浴缸對海景既酒店 有冇ching幫幫手

w 啦 cool corner

而家好多包埋自助餐
但除左分開BOOK 有冇得剩係住2晚要1晚自助餐

W Cool corner 睇下有冇喇

分開兩個Booking，之後你check-in嘅時候同酒店講叫佢幫你combine

計完 都唔係唔食自助餐算

同埋佢自助餐未必有位，呢下擇使

食又食得唔多圍起條數
Book 2日逸東hea下算
果千幾拎去食都大把選擇

Foodpanda is your friend

落樓下食壽司朗

你啱，無位嘅話就外賣

不過逸東間房其實麻麻

酒店呢家嘢就永遠都係一分錢一分貨嘅

本身諗過海港城果2間
再諗下先 反正可以cancel booking

想問下大家有冇去過ritz Carlton Ozone嗰個星期六brunch? 見聽日賣voucher個價錢有啲吸引

如果同Conrad嗰個比較邊個好食啲

ozone 本身係一間酒吧
食物質素唔好有任何expectation

想問下大家，海景嘉福有冇浴缸？想bk2晚慶下週年，上網搵極都冇。 其實住兩晚有冇邊度依家最正，嘉里提早一個月都bk唔到，哭撚死 千禧新世界上次又住過，麻麻

有冇人諗好聖誕去邊好？

帝逸個dinner buffet 食唔食得過？

有錢咪住st regis/rc/mo/pen囉

pen女友想試，下次應該試佢果個住2送1優惠，
但我自己私心mo

Conrad brunch 一定好食啲架wor

咁都係去返Conrad算 見ozone平咁多但都係skip

之前人妖實牙實齒話hsbc美利酒店係官網個價再減600
睇住佢fb有人比佢老點

Between
係咪天龍軒同tosca食野白金會員有七折？
星期一至日都有？

咪係第一次賣卷個陣就抵屌 1000蚊2個人

Hyatt Centric Victoria
d自助餐好唔好食
評價都幾參差

訂左gh 黎緊住，tiffin定grand cafe buffet 呀

慶祝結婚周年有咩推介
要有海景 餐廳好食

[url][url][url][url]有邊間無加 呢度講個啲睇過唔係無做就double左[/url][/url][/url][/url]

呢埋新hotel感覺高級
但住落唔夠傳統酒店舒服

有埋浴缸就更好

啲人話okay,不過地點實在太唔就腳

睇L佛話食嘉麟樓被排左去自助餐餐廳食
有無清試完會係中菜廳食
定根本所有staycation客都會咁安排

幾時去

ritz carlton 啲嘢食係咪真係咁伏
點解咁多人負皮
買左個package 有兩千蚊credit 都唔知點用

啲人話天龍軒好食

食過佢個下午茶
難食到佢免費都唔想再去
同時對佢其他餐廳冇曬興趣

天龍軒同tosca無ga wo

我見天龍軒openrice近期都有人貼埋張單話有七折
不過諗黎諗去都係貴少少住有lounge既
成個體驗應該完滿d
果2k dining credit用黎食天龍軒
另外食tosca set lunch先用7折食
下午茶 晚餐同早餐 就食lounge既
Dining credit應該checkin lunch都有用到？

想食要快d book餐廳先
天龍軒超full

係間間都爆

知唔知邊間有得住連埋spa一個package咁book架？想12月中同老婆慶祝週年紀念，唔該

一月

天龍軒有七折
最近先食完

一月先食應該ok既
不過真係要book定款叉燒就真

準備住第2次

唔好睇少香港人嘅威力一月都要小心啲

見dinner menu轉咗，依家個新teaset又好正

揀港麗啦，當送殯

對tea set麻麻地轉左咩咁正
Btw上次食晚餐 個扒唔多掂

個扒幾香 但有一啖食到一pat鹽
今次teaset主題係 星球 好靚

點解係送殯

好快轉brand ,好似話係fairmont

宜家grand hyatt係咪最平都2500起跳見佢無乜優惠

叉燒真心無啲吹到咁好食

想問下ritz 2000幾個package點book?
禁左入去 無野既

2000內一晚連早餐dinner有咩選擇
之前住過尖咀同北角hyatt

想問點解萬麗好似冇哂suite既？

我覺得香宮叉燒仲好食啲

岩岩係海景嘉福住左兩晚，感覺真係試過就好。
服務比想像中好，check in out front desk 十分有禮貌，亦都upgrade 左比我地，我星期五5點check in ，得我哋兩個人。仲以為會人山人海(不過第二日3點左右都有返d人龍)。

房間細節位好污糟，電視機啲電線飛哂出嚟，上面鋪哂塵。洗手盤膠邊起哂積，黃黃橙橙橙咁，洗手刷牙都唔開胃。其實都有心理準備會嘈少少，反而第一日都可以接受，第二朝就黎料，早上7點幾，走廊已經有一大班人係叫嗌早晨，又we哇鬼叫咁，又狂起哄咁。我知呢啲野酒店都控制唔到嘅，隔音幾勁都冇用啦

咁我就帶左舊apple tv過去睇野，點知個lan port原來係壞嘅，打電話過去就話叫工程部上黎啦，見佢成個幾鐘都未到，以為佢唔黎咪開水沖涼，點知浸浸下浴又禁鐘，個浴缸就唔其實太多，我差少少先到米八但浸落去條賓周仔都浮左少少上水面，岩女仔浸多d。

除此之外都冇乜好挑剔，電梯好靚好vintage，執房都好細心，gel完頭盒gel我唔記得扭實，佢都幫我扭緊放好，拖鞋又擺好哂咁，個個staff 嘅態度都幾好(相比起隔離千禧)，最開心係check in out都唔洗排隊，16xx兩晚都可以一戰，不過都係試過就算，冇乜特別都唔會再去。始終d野都舊。 (不過有樣野好怪，佢16xx只係包一個人兩日早餐，另加一個要250加1。 但佢個package嘅房型全部都係for2個人，我寧願佢唔好咁小氣，一係就check in時送多個早餐，一係就收貴d，都好過依家咁，好似明屈你加個早餐 最後冇乜癮，兩日早餐都係附近cafe食就算，話時話個all day幾正)
唔係咩大酒店，房就唔po了
靚靚電梯圖

想試佢意大利餐廳個sunday brunch
見套房2k尾送900蚊幾吸引
但自己已經book到密密麻麻無時間了

等緊你更新個po

間間都要book
咁嘅時世都要waitlist

今個weekend想住返好啲。見kerry有個2750海景房連雙早雙自動晚餐，諗緊屌唔屌好。定係呢個價位有更好 佢2250價位個房型冇浴缸

佢buffet 係咪包有位？
係嘅話諗得過

唔知12月係FULL晒定乜
但正路佢個網有package 比你
有包早晚餐buffet etc

佢官網話要提前預訂，係咪要問佢先知有冇位 。
見巴打咁問法，係咪有啲唔好嘅經歷

就咁訂就full左 email問下訂房有冇得打尖先

你訂完，過2日佢會自動email 你book buffet 時間

請問大家有冇d好浪漫氣氛既酒店推薦
第一年結婚週年紀念 唔知點慶祝好

MO check this out 呢條友都係岩求完婚，好似興祝老婆生日

36都有
google 24小時 住宿，大把

多謝推介
不過我係女 希望如果到時安排俾老公 佢都會有驚喜

佢個lounge唔太吸引。。。$1000食飯好啲，但d buffet好full，要預早book. 但fish bar同中菜都好正！

JW個Lounge都唔吸引

得魚蛋，春卷呢啲頹野
同其他酒店比係唔吸引。。。。

逸東 住+自助早餐晚餐 千九蚊算唔算抵

其實我覺得呢度d意見唔洗太上心
個個人口味體驗都唔同
自己鍾意就好

個beautifycation岩晒啲港女

Push, 有冇巴打知？或者介紹下邊間酒店spa正？

打去問啦

Thanks, 仲諗住冇得去泰國做spa可以喺香港頂住癮先添

睇你幾多人啦

想問下大家知唔知Rosewood問酒店個啲生日汽球setting大概要加幾錢左右?

想問下大家點睇skycity Marriott?見佢有個package $1750包千六蚊credit

而家酒店應該捉到好嚴，俾啲kol玩爛晒

班kol閒閒地都20人起
真係多撚謝哂

之前帝苑報價happy birthday氣球加幾個圓氣球 2500 都係自己吹好過

你要玩就咪屈蛇啦，報定俾酒店睇下佢地得唔得啦

會呀 諗住直接打電話問清楚 費時到時候柒左比人趕

好似係800

應該太多人request 佈置 無人手做都廢事做你依啲生意
問過幾間都報成舊水一粒字 自己執笠倉買5蚊粒泵算

唔該晒絲打 遲多少少再send email去問

Marriott, hyatt, hilton 基本上係

Kkday 港島shangri la 2828$
海景房
包自助早晚 600$消費額 同sample
好似都幾抵

大家住完咁多間酒店之後，唔計價錢咁排嘅話，有無心目中嘅排行榜？
另外有無邊啲係覺得 吹太大/被低估？

訂左，好抵

Same.不過無加1000

被吹大有Parklane，間房真心超殘

諗住萬麗酒店求婚, 大家覺得如何

唔好，除非住suite ，不如講下幾多budget

大家睇路，自己衡量風險啦

同意，就算suite 都唔係話特別理想

窮jj budget around 1200$
我見到嘉福都有個優惠 點睇

幾時住先？11月內嘅話不如收半價卷住W

諗住11月28

我想問邊到買到 我好小book酒店

carousel

thx

今日萬麗半價COUPON / 自助餐 抵唔抵買?

但見佢好多都係得番最BASIC果D海景房, 無浴缸

係咪半價coupon用黎訂package都得？

Rc服務態度係垃圾級
屌唔落

RC 不屌
FS 不屌
SR 屌
RW 屌
MO 可屌可不屌
UH 屌

某啲海景客房有浴缸 你可以request睇佢安唔安排到

前台串過馬撚

第二日

搭單問，月尾生日想一條友去酒店抖下浸下浴睇下景
想同時做個spa揼個骨

應該揀：
1. 收半價W卷+$500 bliss spa coupon, 揀Cool Corner然後自行解決晚餐
定係 2. GH Escape 24海景房，揀$1000 dining credit自己食豪啲，再自行book GH spa (GH啲spa treatment好似平好多？)

個案5398：

．23歲女子，住在屯門鄉事會路18號明偉大廈，是浸會大學學生，最後一日上課為11月3日

．11月5日發燒，向私家醫生求醫後確診

．傳染期期間，11月4至5日曾與5名朋友到北角凱悅尚萃酒店Staycation；潛伏期期間，在10月30至31日與10多名朋友到帝京酒店Staycation

W，之後去ThreeSixty 食沙律

半島個渣打優惠套房好抵玩
仲有勞斯萊斯坐
最慘之前book左連嘉麟樓個set
而家仲要見到根本無得係嘉麟樓食
好sad

差啲就book咗呢間

FS都不屌

聖誕冇哂plan 全部要分開訂

Hyatt Centric

有冇巴打去過尖嘴 Marco Polo
想問下個 lounge 早餐下午茶同 happy hour 掂唔掂

個app 入面有
special
standard
pre pay
package rate
應該簡邊個先岩

訂咗12月半島酒店staycation, 依家驚又爆，無得refund都唔知去唔去好

早餐唔得，個lounge以呢個價錢嚟講食物都可接受，環境不錯

special入面有個promo/set#，入S4B就得

係房唔怕既
爆會改成room dining

kowloon shangrila double 11個package 點睇

都係想問多次有冇人知Hyatt唔用自己信用卡比錢
用同住人嘅信用卡
到底入唔入到World Of Hyatt分

老實講，呢個價位住Parklane唔值

房舊？

又舊又細

推

Rosewood

無得退梗係去啦

本身諗住影埋個海景J下
但啲M血太大pat所以直接開餐
我覺得麻麻地，無之前啲人講到咁好食

落下面扒房食舊好d既

1881應該full到顛

mo點都唔會差過其他嘅..
但呢期可能有啲人會覺得無想像中咁好

利申 mo fans

等全體員工檢測陰性再開？

係囉萬麗比14日內出過境嘅人住咩

因為有啲嘢搞要book work from hotel
睇過好似grand Hyatt 最抵
Mandarin 好貴
連langham/grand Stanford 都過千

萬豪收隔離人士架不嬲

好撚不安

第三波個時都有幾單係萬麗

萬麗都好市區架啦唔關事

就算係指定隔離酒店個條list都有市區份
見到有間仲有出staycation package

呢個只係指定隔離酒店list，
即係高危地方返嘅話只可入呢堆，
但唔高危嘅地區返有機會簡其他酒店

都無計，
book之前打去問咗先 或者 睇下佢個policy有無話唔比

屌我仲打算十二月住添

邊間

港島區想搵住一晚+自助晚餐
無早餐都得 有海景更加好
有無邊間抵玩

聽日入住rosewood
可以確定有重要日子/求婚既人要三思
硬件配置無敵
但部門之間安排非常混亂
一個半月前已經開始send定email同酒店溝通
到今日為止酒店都係email度拍哂心口話可以做到要求
但係岩岩再同酒店果邊再次確認時
簡直好似翻面唔認數咁

依家幾乎可以確定聽日個紀念日慶祝會gg左9成⋯
都成8千蚊一晚架

美利而家無early check in + late check out 不了

雖然投訴無用 但我覺得你要反映
比錢係享受 搞到咁點接受

其實岩岩係酒店現場佢地同我講咩都無 咩都做唔到 搞到好似係我要佢地臨時安排咁時已經好想喊
真係好難受
但佢地幾次都拎住句「因為星期六好忙 所以做唔到」做擋箭牌
當場同佢地反映又好似比人覺得係個閪客咁⋯
但依家硬食我真係好難受⋯

當務之急諗下其他辦法先 之後email投訴啦
8k 套服wor 零服務

你check in左先
自己放定花係房再接你女友check in
唔work?
佢宜家話比你幾點check in

依家係1:30check in
但因為我同我朋友係會一齊出發
基本上做唔到自己提前check in自己動手
所以先至會係今日提前想比哂堆野酒店

利申：純友情唔係sheshe

間房係係十月尾時已經確認會留房比我⋯

而且岩岩係大堂接待我果個人係串串地嘴但睇落似經理咁⋯
我依家可以點算

拎住email同經理傾
就算做唔到可以提前通知
但點都唔係前一日到咗先話唔得
求其sorry就完咗件事

遇到咁嘅情況真係好sad
都無晒心情去玩啦

我依家真係唔知點好⋯⋯
成個人都好慌亂
其實比貴錢本身都係想穩穩陣陣⋯⋯

岩岩我有係酒店現場show埋個email比個職員睇 但佢地好似都唔認數咁
其實佢地本身都覆得好慢⋯

唔好咁易俾人耍走 直接問係咪經理
佢地應承完先 做唔到冇提前通知你就係佢地問題啦
淨係呢點都夠講好耐
佢有其他offer嘅話就睇你接唔接受

rosewood都咁樣仲以為佢咁嘅價應該交足貨
仲諗住book定過兩個月去搞生日

串串地更加要鬧返佢
記住道理係你果邊 佢地提供唔到服務承諾 就係佢地問題
點都要宜家見manager甚至要求見更高層
可以嘅印賣email出黎等佢地無得抵賴

Rosewood係facebook酒店secret被人喪屌

漏講一樣野，我理得係職員A定B應承
你係覆緊酒店email，佢地講嘅嘢就係代表酒店，唔存在邊個放假就唔知道嘅問題
所以都係果句，一定要企硬，道理係你果邊，email應承做做唔到就係違反協定

真係俾人鬧得最勁係佢哋

依家嘗試係whatsapp/email緊佢地
依家走左有個半鐘⋯返左屋企⋯
我點算好

我聽日係慶祝相識20週年⋯同埋係個fd既生日⋯

師兄求在場大家再指點一下⋯
我無咩投訴經驗⋯
我唔敢聽日係壽星女主角面前同佢地嘈

直接打酒店電話，話要搵Duty Manager

仲勁過半島/RC？

你自己上去睇下

住mo in room dining可唔可以簡a la carte menu
見好似有人講過可以 但睇youtube全部in room既人都係set
想食egg benedict同french toast 又想留起房

唔該哂你

提多一句, 記住錄音
email有紀錄, 電話都要, 以防佢地再次走數
同埋touchwood有咩要追究都有證據

快d打去總機搵duty manager啦, 攞返你應得嘅野
佢唔肯就要求同對上嘅講, 唔好俾人兇返轉頭, 一定要強硬

好我依家試下

聽日入住前好搞掂啦

半島比人鬧啲咩

嘩上到fb啲staycation grp
啲人講到好似間間酒店都好差咁

因為同啲人期望有好大落差，至少大部分人都認為住酒店唔應該咁多客

四季新出個3 course 海境房 抵唔抵玩

上星期klook買咗海景連早餐
依加好後悔點解自己唔等多個星期先買

你個package幾錢 ？少左個晚餐？

同你email個職員應該有名？ 你投訴埋佢 一於玩大佢啦 佢地仲驚過你

btw rosewood唔係一間拎黎住同體驗既酒店黎

有名你叫：鬼厲

直接搵Sonia Cheng啦
成個集團既flagship都可以搞到咁柒

咪就係

想請問下w hotel 半價卷既用法係先book左房，去個日再比半價既錢？

你有乜要求咁重要會搞到gg